做咩事全晚狂賣廣告？恒馳？電動車？

又標明啲車款未有在香港發售，咁你賣廣告做乜，心諗做乜鳩

viutv都有呀

托下股價

恒大健康()公布，鑒於新能源汽車已成為集團最重要的業務，董事會建議公司之名稱更改為「中國恒大新能源汽車集團有限公司China Evergrande New Energy Vehicle Group Limited」，簡稱「恒大汽車」。